細個係工人湊大圍爐區

細個好少機會可以見到父母，覺得自己好缺愛，成日遇到開頭溫柔後期賤格嘅賤男。
家務啊煮飯果啲我都係大個搬出黎住之後先學識，但學識咗都唔習慣做，比人覺得唔係好女仔。

不如大家講下因為細個有工人 而養成嘅習慣

要陪去廁所先痾到尿😔

咁都有得賴
First world problam

係呀，所以圍爐

唔得喎咁又

我到18歲都仲係咁
爐頭(明火)都唔識開

叫工人幫你逗住同抆屎？

嬌身慣養 公主癌末期

係

有工人就黎30年 但無公主病喎

一個工人照顧全家？